依個世界有費馬小定理同費馬大定理

偏偏冇費馬中定理

大就大
唔大就唔大
乜野撚中大

點解冇小大同大大？

有大中